23條立法樓價會唔會跌

AA： 政局會更穩定， 港豬唔要民主自由更加Focus搵錢 樓市噴射式爆上

供樓多數都係中環友 黑警 公務員，你話呢?

23條立左你係咪唔洗住？
大把黑警fatfat慢慢買樓

咪ff 會跌
區區一條法例算得係咩

貿易戰,反送中
黑警殺人,武漢肺炎
呢幾樣玩足成年
樓價又跌過咩?
仲未計xx屋苑成交價創新高

結論:香港樓市繼續gogogo
快d 連置樂三寶都上到1000萬

立完法反而少左不明朗因素

唔會，香港樓價gogogo, 永遠唔會趺

點會跌
香港人係香港日日抑鬱 跟住得閒就去旅行就係為咗醫抑鬱 而唔係移民離開呢個抑鬱之地
一定要係香港住 有剛需 點會跌

新sars都搞唔冧，都幾難會

BNO UPGRADE做BC先會跌

會升，因為人人都有後路，繼續留喺香港磨到2047

土地轉做公有制

有見地

利好因素